有關荃灣刀手斬小朋友消息更新

轉自Figo Chan 陳皓桓 fb

大家不用擔心受傷的果位小朋友，有朋友同社工的陪伴，剛剛今早在醫院做了手術，手術成功，情況穩定，頭手腳分別中了三刀！而人道支援基金亦已嘗試主動接觸其家人提供協助。

push

想知個傷會唔會影響佢行路

對唔住， 大人留落嘅果， 唔應該由你地承受

條左膠就係保住斬傷呢條友既人？

70後年輕時沒有做的，現在屌我們去做回他們的份

明明他們只是可憐的free rider

屌你老母咪再話出嚟示威嘅係小朋友
係香港人！

會唔會有好嚴重既後遺症

係
放虎歸山
下次見到呢d左膠唔該當佢係敵人打埋一份

見到黑社會仲要郁左手就咪留手 睇左咁多次D示威者其實好輕手

唔使驚會打死左

左膠先係最恐怖
一次大錯
絕對可以滅團

好

何式凝搞到最少70街坊/兄弟係天水圍送頭

左膠猛於虎

又唔使，推開佢算

祝福快d好返

左膠禍國，14年已經係咁

較早時段比人爆頭果個有冇消息

你連同路人都打埋一份 你仲想有其他人黎支援我地
推開佢 阻止佢就算啦

難聽d講
阻止自己友還擊既左膠唔係同路人
係同路人又唔想打交既，唔該企出黎勸對面收手

點都好。暫時無事最緊要

推

巴打加油, 好好休息

Figo chan本身都係篤灰狗

🙏

所以要獨立思考
不過好多新手冇應對左膠經驗
比我屌死佢

當手足被斬果陣
左膠消失哂影都無
當黑社會畀人捉住食棍時候
左膠大叫, 唔好打唔好打

當手足們追擊黑社會時候
左膠再次保護黑社會
當黑社會再次折返襲擊手足們果陣
左膠們又再一次消失

同一時間
連登左膠冷氣軍師 : "畀人打/斬唔好還手, 會影響輿論 "

試著不要叫左膠, 叫畜牲

每條捉到鬼嘅片一定聽到有人叫唔好打
仲要唔係一個, 左膠你地玩撚埋佢

我想講d左膠都有d鬼
但係唔建議出手
如果太鬼其實真係打佢算

手足多謝你 你休息 其他我地既

推唔開就一齊打，d左膠就係未見過世界既黑暗先會咁膠

下次推班左膠出去俾人斬，屌佢老母

左膠已經令到天水圍團滅

咁推開佢
佢死都要阻，咁唔好怪我地

真心on9
屌佢

無事最好，祝手足早日康復🙏🙏🙏

比人打既係刀手本人定係同黨ja?

搵幾個人專mon住啲左膠or鬼
邊個阻住就拉走佢 如果佢死都阻就打7佢

左膠=垃圾
我dklm

到義士俾人斬完，手腳殘廢晒，就撲出黎話幫手，叫大家俾錢佢。屌你老母臭閪figo chan, 關你閪事

小心你講呢啲咁嘢嘅畀人話你違反不分化不割席

下？ 個仆街figo chan有份護住個黑社會走？

以後唔好再有人講connect左膠
畀班垃圾害撚左咁多年都唔識醒目仲搞咩抗爭
日頭先畀人害到成70個手足畀人拉左夜晚就大叫唔好打

一路叫唔好玩咩黑警白警, 就係唔想班垃圾玩呢套講黑社會/左膠都有好人, 結果最後害撚死哂班後生仔, 佢地無我地經歷咁多好多野唔了解信撚左你地就死撚哂

上面個巴打話有
等fc/ 可能fc左

On9, 下次前線照樣打柒班左膠

唔通班左膠開記招話班示威者暴力，敵我不分，打傷佢d人？ 到時候大家屌柒佢，話佢割蓆咪得

中國人叫呢D做「白蓮花」

總之要我地唔同班垃圾割, 請班左膠捐身家去救班後生仔再做左膠
唔好做完D仆街行為影都無撚埋

左膠再誤國就要狠狠地屌柒佢地，唔可以再俾佢地呢啲婦人之仁誤咗大事

叫佢地左膠根本係合理化左呢種通敵行為
呢班垃圾所有人都應該叫做甲級戰犯
特別個畜牲何式凝

唔該左膠唔好再阻

希望唔好影響到日後 加油

對唔住 哥哥姐姐會幫你報仇

真
就算年輕都懂事過好多on9廢佬

綁撚起啲冚家剷左鳩放去做路障

咁撚樣助攻敵人既含家產同社工絕對不是同路人
下次再阻著就大叫再阻我連你都打埋

隻腳有無事。。。

義士早日康復

第一次咁想探病😭😭😭😭😭

快啲好返，加油

唔好分化住先，諗下點覆二坡坊桌仲好，話晒今次佢地在明........

屌你老母廢高陳

點樣不割蓆不分化
仲嗌果個出去幫人頂刀

早日康復

講就咁講，咪睇下點，費事淨間一大堆人話人分化割蓆篤魁三毛

淨係想問下小朋友既定義係幾多歲

勇武講到自己咁叻咪主動尋人咯

要求任何資金做治癒講出黎！

推！

打就唔好 分一兩個手足㩒住佢

琴晚阻人班和理非呢
屌你老母

總共中9刀？

3

何妖條仆街買兇殺人

幫對面手制止手足導致手足比人斬

古代：視為叛軍，陣前即斬
2019：強烈譴責勇武派分化

2019仲落後過古代，浸淫喺港豬圈養區，無軍訓，由細到大教你和理非，成世人樂不思蜀，仲未發現自己比人送緊去屠場

居然有人保護呢條仆街

鏟除恐怖組織
人人有責
保家護園

分別中了3刀
3個位置*分別3刀=9刀

好心痛

唔好傷到筋骨啊！！

8月6日警招應對影音組！

連登製作一分鐘開場片
向公眾揭露警察暴行有幾嚴重！！
畀聽日7號記招播！！

我地急需要人
片源 上標題 剪輯！
聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

拉咗未？意圖謀殺

實好痛
好好休息，祝早日康復

小你老母個朋友

係香港人！！！

平安

打死咗條仆街，就會俾狗告謀殺； 條仆街斬撚死人，啲狗就睇唔撚到。

咁係唔係應該繼續打落去，真係要打果堆人自己考量下！

如果法律可以制裁到刀手黑社會 我都會支持左膠
但而家非常時期 黑警選擇性執法 左膠同叛國者無分別

左膠根本應該斬立決。

記住 左膠係黑社會幫兇

傷心..... 祝義士早日康復 , 多謝無私付出 !

推 我都想知

巴打加油

洗唔洗籌返湯藥比手足？
睇到好心痛

下次推班死左膠出嚟擋刀！！

睇到好嬲
黑幫落地獄

唔好 推佢去黑社會果面 中幾刀 先拿拿臨救佢

一定要打

可唔可以搵人攪個左膠教育營比佢地參加，思想改做下佢地

講左好多次，咪撚再分小朋友同大人

場抗爭大家都有份，點解要將出黎嘅年青人冠上可憐同弱勢嘅形象，之後又再強調話自已己係哥哥姐姐姨姨叔叔，究竟你班人係咩心態，咁樣同分化有咩分別，定係你地好恨有機會同人講你自己好大個人生閱歷好足呀

多謝

可能係文宣效果掛

祝早日康復 加油

斬完人乜事都無
【星島日報報道】網上流傳多張圖片及片段，指昨日晚上荃灣有人持刀斬人。民陣副召集人陳皓桓出席商台節目時表示，事發時目睹在荃灣眾安街附近，有4、40名白衣人手持刀或棍，追趕一名記者，他跟上前時，發現一名年約20歲的男子被白衣人捉住及斬傷，腳部傷口深見骨。

陳皓桓指，他昨晚與同行的示威者見狀，立即上前協助，制伏2名施襲者，涉事的其他人紛紛逃去。他又指，警方稍後到場，但沒有拘捕被制伏施襲者，反而試圖驅散示威者。

警方表示，昨晚11時接報，在眾安街55號對開有多人打鬥，警員到場發現2名傷者，他們被送往仁濟醫院救治。警方指，二人聲稱毋須警方協助，警方在行動中另拘捕一名20歲男子，涉嫌刑事毀壞一部警車。

唔係咁就算ar